皇馬呢隊波仲黑過祖記

又無視球例 越位入球

黑足

又黎多個？

系

哎喲喲

駁唔刀 犯規在唔用4隻腳踢波

吹牙？

卡斯米路果球好明顯越左

成班硬膠膠繼續厚面皮 垃圾皇馬不嬲踢波唔計越位

知你地獌狗用開4隻腳踢波啦 唔駛成日衝出黎吠話比人知

隔離post先柒完又嚟一個

師兄小心獌狗吹雞咬鳩你

橙

好心唔好再柒

唔洗還呀？

怨婦

皇馬撚狗咁撚